有無人會自己整玩具？

玩到咁上下，覺得市場上無咩新意，
追緊既野又幾個月先有新野出
自己又識畫圖同3d print
目前出過少少配件
唔知有無清都有自己整野玩

自己整頭雕玩1/6, 但雕功麻麻